除左文宣之可行方法!? 求討論

無論咩立場咩職業咩崗位都好，都有一班身在其職心在黃

我睇完一段影片之後諗到
Ref:

其實除左文宣之外，有無一班義工可以開放一啲熱線比呢班未被黑化既人對話下/收下意見（e.g.未被黑化的警員、係新屋嶺的工作人員、777附近的人等等

當然對方打上去係匿名，但至少我地會得到更多對話（比777條撚樣所謂既對話做得更好）

呢類形式還可考慮下係民間記者中插播（類似啲人打上電台咁）

只係想幫幫手的，不喜別插

希望下次可以一步一步咁知道更多真相！

推呀屌

推～～

push